黃店餐廳請大陸人做伙記幫唔幫襯好？

如題

新移民都可以係手足

係咁拉高個門檻遲早無人同你玩，咪撚ON9啦，待應呢啲工撚有香港人會長做咩，唔請新移民請咩人？

中國都有好多有良心嘅人唔係話喺大陸人就係仆街嘅
利申：發夢同大陸手足傾過計

新移民不等於一定係藍絲
有好多好清醒
如果發現係藍絲，就用顧客身份投訴

我就唔歧視你係咩人嘅，只要同聲同氣講香港話，共同理念，我話知你係外星人，我都會入場畀錢你賺
叫雞，明知佢係大陸雞，佢一樣會講聲：靚仔～
我都會鳩衝入場懲罰佢

我覺得唔應該分化大陸人，因為都睇唔少新香港人或其他外藉人哋仲黄過好多香港人，就好似今日youtube個講嘢唔正嘅阿嬸，一挑All，屌哂老母，雖然佢講嘢唔正咋，但我信好多手足睇完條片都會支持佢幫手屌PoPo ， 方向一致就係香港人

幫襯
就算係藍
都可以有間黃既可以博感化吓佢

可能仲好
還掂佢都要住7年
同化佢真香港人

唔淡唔正廣東話都有誠意係度
直接你講支那話就斬即決
老闆縱容先會咁

其實啲新移民多數都政治冷感
唔藍唔黃

任你點果d

啲米係咪黃店入
啲碗碗碟碟係咪黃店入
啲枱枱凳凳係咪中國製
部收銀機係咪中國製
廚房佬條圍裙係咪中國製
廚房佬支煙係咪中國製
侍應係咪全家都黃
侍應屋企仲有冇睇tvb
門口有冇痴文宣
平時有冇播榮光
全店收益有冇捐晒佢
有冇由69開始支持抗爭

哦 你仲差一樣 你扮黃食人血饅頭 手足唔好幫襯

唔該學好香港話

佢地香港搵錢返大陸生活多

緊係唔藍唔黃

次次過年長假都消失哂

大陸人唔一定係藍既
正如香港有大把藍絲唔可以咁分

條線點劃？假如美心個經理係黃幫唔幫襯？

搞個黃色經濟圈煩撚過閪咁
你咁撚叻自己做哂佢啦, 多多要求

咁你要好好咁問自己點睇「手足」依兩隻字。

話之你係外星人，只要認同我地理念，就係自己人

連最多新移民既逸東滿東都係黃絲贏到
就知新移民唔一定係盲

證明佢地少投票

大陸人唔一定係藍喎

其實好簡單既道理
你老闆係藍既你係黃既
咁佢係唔係就要炒左你?

你覺得憎大陸人係因為佢紅而憎？就係因為佢係大陸人所以憎佢 香港係屬於香港人

唔一定同而家果堆公務員一樣1

頭幾排有手足有口音
支唔支持好

唔會支持
九成大陸卧底
正如休班警放工後係黃你支唔支持
一樣照屌

請唔到人的話 你去做？

咁梁天琦都係中國臥底
而你仲叫中國做大陸 所以你都係鬼

我工作上識嘅新移民當中,黃藍比例大約3：7, 8：2 咁上下,遊行中用蝗語屌綠曱甴都有

屌柒佢

中國係叫大陸冇問題 隻字係中性

大家都係中國人 不用分得那麼細

只問立場不問種族

朋友都係大陸人 黎到香港思想會改變 都會變手足
姐係藍絲醒覺變黃絲 你會唔會認同佢姐。。

天琦都係新移民

黃店入既貨源係大陸，紅果喎，咁仲撐唔撐

所以佢論述不嬲有問題

樓主,你知唔知飲食業從來都係最難請人既行業?工時長,人工低,要唔怕污糟

所以點解你見好多黃老闆,但有D老野藍絲店員就係咁解,特別係廚師好難請,唔係話炒就炒。

咁就一早唔好學人講抵制喇
講乜春黃色經濟圈

根本冇可能抵制

記得有個訪問黃店老闆話: 真係要劃一D標準既話,其中一樣可以用股東比例去分,黃絲佔大股咪幫囉

好多餐廳都係合股搞,股東都有藍黃混埋一齊,咪問下老闆黃絲佔唔佔股份五成囉

我朋友係華星都有份,佢算淺黃,但佢係佔好少

紅磡嗰間串噹噹.... 成間舖都連儂牆但個店員係個講普通話既啊姐 同佢講唔該要杯水佢都唔識聽

好多時出親來，都有唔少廣東話都未講得正既叔叔嬸嬸叫我地“小心啲!"，“加油!"

梗係幫啦 ，要同化班新移民

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

唔敢屌柒大陸人果啲係淺黃

新移民無問題喎

藍嘅先要諗諗

其實呢,叫大陸真係唔係問題

即係唔叫佢做支那,強國,叫返佢做中國,唔通變左有問題咩?

Push.

RIP

唔通local開嘅藍店就幫襯？

我諗連你自己都唔明咩叫黃色經濟圈，我地講抵制從來都係抵制藍色資本家，藍色老闆，唔係抵制一d擁有個別藍色員工既店

一樣抵制

對！新移民也可以係手足，但如果佢地係偽黄絲，這間就係偽黄店。

現在首要手足温飽，所以先考慮黄。

你個名

淺黃思想

一百萬大陸移民
六成投票比民主派
林鄭計錯數
區選民主派大勝
所以大陸伙記，無問題
最重要間舖表明並且有支持抗爭

要鄙視嘅唔係國藉、語言
而係落後、極權、反人權嘅思想

有口音唔割, 但如果大陸人員工之間圍內傾計都用普通話, 會直接放入觀察名單, 因為呢度係香港, 佢哋serve緊嘅係講廣東話嘅香港人

事實上, 而家好多餐廳, 甚至m記嘅員工(後生定上年紀都有)都出現圍內講普通話嘅情況, 呢樣野堅係要正視!!

睇下幾多大陸選民先啦
可能堆4成建制票就係佢地投

就係鄙視佢地既種

一間全香港人既黃店
同有大陸人既黃店
你地會簡比間？
咁就證明其中一間係比較有問題

今日FB先有個鄉音大姐鬧狗

既然樓主已經有理想答案，上黎開po都冇討論空間同價值，亦冇任何新見解分享到出黎。
可能番fb， ins圍爐會岩你多d

小心藍絲分化撚

創意，看完笑撚咗

先至要兄弟爬山
剩低孤家寡人、點革命呵

同意：天琦都係中國臥底
坐完出來、實做黃高層，這才是最高的諜戰
不是分化
冷笑話、好撚凍

可以，但真係要小心共諜

最緊要做人有良知同良心

好多新移民都屌9黑警

呢份工好辛苦架